[Apple]手機卡左係iTunes開唔到機

手機狀況係
開到機既
但係入唔翻開鎖畫面
一開就直接要我連iTunes
iTues 要求透過用電腦接駁手機到iTunes去更新最新的IOS
手機係成功連接到iTunes既更新
但是當更新到最後
什至可以話係行完整條進度線
但iTunes 會彈出Error（ 4013）
即係up唔到ios
我估係錯誤既Program code個類？
我拎去apple store genius bar問佢地啲員工解不到4013錯誤
話可能係手機硬件壞
剩係叫我簡洗機或者比5-7k去佢地子公司修復
請問有無巴打知仲有咩方法可以拎翻啲相？

我剩係求拎得翻啲相

原來係冇做backup既朋友

又黎
人類總是要犯相同錯誤